Частное произведений цифр
======================

Найти частное произведений цифр, сооветствующих четным и нечетным разрядам четырехзначного числа.


---
## Входные данные ##
Натуральное четырёхзначное число $A = a_4a_3a_2a_1$


---
## Выходные данные ##
Вещественное число хх, полученное от деления произведения цифр четных разрядов числа А на произведение цифр нечётных разрядов числа А.


---
## Sample Input: ##
```
3421
```

---
## Sample Output: ##
```
1.50
```
